#Корзина
# Оформление заказа с доставкой в профиле физического лица через выбор товара из каталога и добавление его в корзину

#Smoke

Cart13

Оформление заказа с доставкой в профиле физического лица через выбор товара из каталога и добавление его в корзину

* Тестовые данные:
  
  физлицо: [teststroy1@mail.ru](mailto:teststroy1@mail.ru) пароль: 123123
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)
2. Тестовый юзер авторизован и открыт его профиль

* Шаги:
1. На главной странице нажать кнопку "Каталог товаров" (десктоп) / нажать на бургер-меню и выбрать "Каталог товаров" (тач)

2. Перейти в каталог и выбрать любой товар

3. Нажать кнопку "В корзину" на одном из товаров

4. Нажать на иконку "Корзина"

5. На странице Корзины нажать "Перейти к оформлению"

6. На странице "Оформление заказа" нажать "Продолжить"

7. В открывшемся окне  "Доставки" указать любую точку на карте в зеленом поле

8. Выбрать "Вариант доставки" "Стандартная"

9. Выбрать "Разгружу сам" в модуле "Вид разгрузки"

10. Выбрать ближайшую дату получения

11. В "Способе оплаты" выбрать "При получении наличными"

12. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

13. Нажать кнопку "Оформить заказ"

* Ожидаемый результат:
  Оформление заказа проходит успешно, появляется модальное окно успеха, что заказ оформлен и данные заказа. На почту приходит письмо со всеми подробностями и ссылкой для оплаты

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | -------- | ------- | ------ | ------ | ----------- | ------- |
| 2023-09-25 | 13:50 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 | BLOCKED| Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | BLOCKED | 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-09-28|11:15|Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0|PASS |Chrome 117.0.5938.60, Android 10|PASS | 17.09.2023|Татьяна|

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | -------- | ------- | ------ | ------ | ----------- | ------- |
| 2023-09-25 | 13:51 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-10-01 | 09:35 | Chrome  116.0.5845.190  | PASS  |  MIUI 14.0.2 Chrome   | PASS | 01.10.23| Алёна |
|            |       |                                      |                                |                                  |                            |             |         |
